BTEC building services 課程 有無人讀過

我見佢得16科 想請問一下認受性大唔大 。同埋讀呢間院校係咪真係學到嘢？

有

有無用？認受性又點？
學到嘢 假如對相關行業係0知識

讀bs=87

點解咁講

狗都唔屌

點解

唔好理/信佢，呢隻過街老鼠專門響校園台搞破壞放流料，最好block咗佢

咁巴打知唔知讀左有無用

BTEC全名係business and Technology Education Council,即係類似香港ive,但係非art/design/sports嘅course國際認受性麻麻地
我響英國sixth form果陣好少見到有人純讀BTEC,通常配搭埋A level黎讀

咁係香港升學方面呢？ 同埋實用性學得多唔多
唔該哂

個course d野係英國d野黎，building service學嘅野要夠本地化先會實用，你唔諗住去英國的話揀返香港ive好過
而且hku同其他香港嘅大學收international student果個page講對英國學生入學要求都完全冇提及過BTEC,你用BTEC報香港嘅大學有d危險
同埋building service呢科本身升大學嘅路途都好窄
你不如揀返香港嘅asso/hd啦

咁學嘅嘢 同本地學嘅嘢 會唔會話差好遠

咁梗係會啦，兩個地方嘅法例同程序都唔同

讀building service不如去ive啦

又升唔到學 又學嚟無用 咁個BTEC同廢有咩分別
Btw唔該巴打

你會唔會考慮下civil?

因為我要夜校讀 日頭翻工 我見兼讀制ive讀三年 toolong 見到呢到最快一年至好奇

升學呢樣野冇捷徑ga
就算有都係揾笨呃人
你想快嘅話你要犧牲兩年唔做野full time讀ive

Civil無夜校？ 簽左約 好難走的。

點算 我照報讀一年 下年再讀多個hd?

civil有，不過要三年喎